2018 廠廈討論

今年有冇供略？
個市係點？
2按1上？3按1上？定一次性交？
洗唔洗管理費？
求指教

原本打算租迷你倉，但一個雙門文件櫃都千鬆啲咁貴
情願比多啲錢租工廈
用途：做個hea 點又好、開公司做地址又好（打算開公司）、放吓私人野

目標：
100呎
當然有獨立廁梗好（我唔係住，唔洗沖涼）
24出入
唔洗再裝修可即入，一定要有𥦬
地區：全港島綫、官塘、油塘、牛頭角
期望租金：3000（冇廁）/4000（獨廁）

有興趣。不如開個tg group?

唔洗收收埋埋傾wor
除非你想過夜姐

推呀～